一人幾個玩交友app嘅經驗

玩左差唔多幾日 match左都幾多人
由一開始想講真心做自己
希望搵到個性格又啱樣又唔差嘅人
換左幾次相之後
Match到個樣唔錯嘅人
然後再match落去
就發現其實樣唔錯嗰個已經好好
同埋越玩越無聊 識人真係冇咁易
不過都係經驗黎嘅

你巴定絲先

要換相，heymandi?

自己手臭 遇親啲人都奇奇怪怪咁

巴絲有咩唔同？

真係萬中無一

發現原來我好難透過幾張相同文字就決定對一個人有無好感, 始終都係要現實了解下先知唔明點解d人網戀都可以沉迷曬落去

咁你即係絲

越玩越無聊係真

對人嘅戒心會高咗

玩到就黎del，發覺好難傾到落去

tg 我 ， hugo1991

del撚咗垃圾app

隔住個moon好無謂，但偏偏有人可以好認真

根本浪費時間

Hi

Hi, be fd okay?

Okay

然後大家就無野講

我好認真咁想識男朋友
但d男都只係漁翁撒網，無諗過認真
好似個個男既個樣都好唔順眼
好似個個都壞人咁
無個想match
玩玩下好無聊，del埋app

恐怖

我就玩SR,以前都有玩開其他既,但呢次就真係印象深刻,本身對呢D交友APP個印都係麻麻地,咁就hea玩啦,比我match到個樣就十分唔得既,但係真係好悶,咁就傾下計啦,人就幾好既,無諗過見面,但佢又主動問食唔食飯,咁就見面,真人原來都OK但就同相唔同,起碼好左幾倍,未試過咁另類既見面經驗

識過兩條女
一個溝到一半無啦啦出面有仔
另一個拍咗十個月派帽俾我
以後唔撚玩啦

相同真人不嬲係唔同
有啲人睇相好廋
但真人會太廋

上兩個ex都係apps識
結論 真係了解夠先好一齊

你同對方大概識咗幾耐先一齊？
識耐咗發現大家嘅缺點？

個人資料冇打no sale 嗰陣就多啲人like你，一打no sale就勁小人/甚至冇人match你咁囉

用左半年自己相得5個match 4個sales
用fd張相2日20+ match
食屎啦垃圾app